八荒六合

你人在異地訓得好嗎

玩得唔開心？

屌

一樣仔

早晨呀

合仔訓緊街？

小熊仔 好掛住你

仲未沖？臭

辣殺